學生哥唔明個市點玩。求教

有幾個問題唔明：

1）點解尋日有消息話林鄭有大事公布嗰時 個市會升成千點？依家香港環境咁唔係應該跌㗎咩？

2）今日港交所停市 如果個市向下走啲人又冇得放 咁佢地咪會輸好多？

Concept可能唔係好啱 求解答

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1)簡單問題唔答你

可以入牛熊post睇返啲屍骸就知點解

1真係諗唔明，個社會咁動盪點可能會升？

1) 純粹借勢造市炒上去殺熊證咁，香港市係大戶市，同實際經濟發展唔一定完全掛勾

表面就自由市場
實際就有錢佬玩晒

啲人買咪升 有時唔使諗啲原因太清楚 就算大勢向下 有錢佬都炒下上去cap下水架 所謂嘅反彈

況且 佢琴日話撤回咪算好消息 升有咩唔正常？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

交下學費就識架啦 紙上談兵冇用

咁正路就冇人輸錢啦

市場每日升跌係睇即日消息，撤回係好消息所以一齊買升。第二日有壞消息又會跌。緊記短線同長線係兩回事

股票今日冇停市，停咗衍生工具市場，衍生工具的槓桿與波動比股票更大，股市繼續走而衍生工具冇得走，可以一日內輸身家

個人建議你買本經濟雜誌睇 有解答

1. 絕對性多嘅金錢可以操控股市
2. 成交量少, 波幅都可以好大
3. 今日無停市, 係話佢電子SYSTEM有問題, 但都可以用電話落CANCEL盤,

你唔明係正常 因為唔係你操控個市